科学家们一直在试图弄清楚古人是如何开发工具、建造城市和纪念碑的。让我们了解一下古代科技|贝萨尼布鲁克郡| 2020年9月15日|学生科学新闻
就像我们的许多博物馆和纪念碑一样，它总是你一直想去的地方。我们要感谢像塔巴德酒店|布罗克·汤普森| 2020年9月11日|华盛顿刀片酒店|这样的地方
听到在古纪念碑内流传的某种声音“一定是巨石阵的基本体验之一。”巨石阵增强了声音或音乐，适合纪念碑内的人们|布鲁斯·鲍尔| 2020年8月31日|科学新闻
金泽尔说，传统的纪念碑，如哥伦布雕像，可能是有问题的，因为它们从一个特定的角度代表权力。《芝加哥警察局公共艺术近观》|洛根·贾菲| 2020年8月21日| ProPublica
她说，生活在那个时候的人们经常建造纪念碑来勾勒自然景观。巨石阵附近发现地下巨型纪念碑|艾弗里·伊丽莎白·赫特| 2020年8月11日|学生科学新闻
《时代》杂志称他为“黑人莱昂纳多”，他成为第一位拥有国家纪念碑的非裔美国人。成长股|每日野兽| 2014年10月17日|每日野兽
但是，在我和镇上许多人的心目中，这座纪念碑远远不是主要的景点。纽约百年历史的时间胶囊是一个哑弹|贾斯汀·琼斯| 2014年10月8日|每日野兽
有一次，一名无人机操作员驾驶一架无人机飞越拉什莫尔山的人群，然后飞越纪念碑本身。很快我们就可以通过无人机观看鲸鱼了| Abigail Golden | 2014年8月25日| DAILY BEAST
在它的中心是一座纪念碑，大概有六英尺多高。用信仰反击：在耶齐迪人的伊拉克神庙内|迈克尔·隆戈| 2014年8月21日|每日野兽
整个城市看起来就像是他执政数十年的独特纪念碑。美国最受欢迎的前市长能再次获胜吗|David Freedlander | 2014年6月22日|每日野兽
在他死后，成群结队的人涌向他的坟墓去触摸他的神圣纪念碑，直到当局关闭了教堂的院子。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
她以一种雕塑般的姿态坐着，就像迦太基废墟上的马吕斯，或者像在纪念碑上的耐心，对悲伤微笑。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
他的伟大作品《动物王国》是他天才的不朽丰碑。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
这无疑是卡维尔·科尔最优秀的作品，也是他天才的永久纪念碑。最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒
1862年，人们建议将这根柱子作为纪念已故阿尔伯特王子的合适纪念碑。理查德·特雷维希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷维希克